<?xml version="1.0"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>Website Resmi Asokatama Motor RSS</title> 
				<link>http://localhost/Pesantren/</link> 
				<image>
				<url>http://localhost/Pesantren//logo/logo.png</url>
				<link></link>
				<width>100</width>
				<height>35</height>
				</image>
				<language>id-id</language><item>
                 <title>Perubahan Orientasi Pasar Jadi Tantangan Industri Asuransi</title>
                 <link>http://localhost/Pesantren//berita-perubahan-orientasi-pasar-jadi-tantangan-industri-asuransi.html</link>
                 <description>Prospek bisnis asuransi di Indonesia dinilai masih sangat menjanjikan sampai beberapa tahun ke depan. Hal ini dapat dilihat dari jumlah penduduk yang sangat besar mencapai sekitar 250 juta jiwa. Sementara itu di sisi lain angka penetrasi industri asuransi di Indonesia masih minim. Padahal, industri asuransi nasional harus juga bersiap menghadapi sejumlah tantangan termasuk perubahan orientasi pasar.
Hal ini disampaikan Anggota Pengawas Dewan Asuransi Indonesia Harry H. Diah, di Jakarta, Selasa ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Mengetahui Letak Nomor Rangka dan Mesin Mobil Toyota</title>
                 <link>http://localhost/Pesantren//berita-mengetahui-letak-nomor-rangka-dan-mesin-mobil-toyota.html</link>
                 <description>Salah satu keuntungan mengetahui nomor rangka dan nomor mesin mobil Toyota Anda adalah untuk mencocokkan nomor tersebut dengan BPKB serta STNK. Cek fisik tersebut dilakukan agar terdapat bukti fisik atas kendaraan yang Anda miliki. Selain itu, pengecekan fisik juga dilakukan untuk mencegah tindak kriminal semacam penipuan.
Semakin meningkatnya tindak kriminal pencurian kendaraan bermotor membuat resah para pemilik kendaraan terutama mobil. Kejahatan ini pun bisa terjadi dengan mengoplos mesin ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Kenali Sejak Dini Permasalahan Aki Mobil Toyota</title>
                 <link>http://localhost/Pesantren//berita-kenali-sejak-dini-permasalahan-aki-mobil-toyota.html</link>
                 <description>Aki atau accu adalah komponen mobil yang digunakan sebagai penyimpanan sumber listrik dalam bentuk energi kimia. Sumber kelistrikan utama mobil ini sangat penting dan harus dirawat secara berkala. Perawatan berkala ini akan membuat aki lebih awet serta tahan lama. Nah, ada dua jenis aki mobil yakni basah dan kering.
Kedua jenis aki ini tidak jauh berbeda dan memiliki daya tahan penyimpanan antara 1,5 hingga 2 tahun. Jika digunakan melebihi jangka waktu tersebut, accu atau aki tak akan ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Dua Hal Kecil Ini Bisa Sebabkan AC Mobil Bermasalah</title>
                 <link>http://localhost/Pesantren//berita-dua-hal-kecil-ini-bisa-sebabkan-ac-mobil-bermasalah.html</link>
                 <description>Banyak kebiasaan kecil yang bisa berpotensi untuk merusak komponen mobil seperti memutar switch power AC untuk menyalakan atau mematikan AC ketika berkendara, dampak buruknya pun sering tak disadari si pemilik mobil.
Kebiasaan seperti mematikan dan menghidupkan AC ketika memutar mesin tinggi membuat beban kompresor mendadak berat, kondisi inilah yang akan menyebabkan terjadinya gesekan yang terlalu keras antara pulley dan pressure pate pada kompresor AC.
Jika kebiasan ini terus dilakukan maka ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Perhatikan ini Saat Akan Melakukan Penggantian Pelek Mobil </title>
                 <link>http://localhost/Pesantren//berita-perhatikan-ini-saat-akan-melakukan-penggantian-pelek-mobil-.html</link>
                 <description>Mengganti pelek mobil tak bisa disepelekan karena salah memilih pelek bisa berakibat buruk bagi performa mobil Anda. Bila pelek bengkok, retak atau terlalu berkarat, pelek tersebut harus diganti. Bila tidak, pelek bisa terlepas dari roda atau menyebabkan kehilangan kontrol pengendalian. Ketika mengganti pelek, perhatian harus diberikan untuk memastikan bahwa pelek tersebut setara dengan yang dilepas dalam hal kapasitas, diameter, lebar pelek dan inset atau secara konvensional dimaksud sebagai ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Mengenal Air Filter Tipe Pre-Cleaner, Kertas Dan Siklon</title>
                 <link>http://localhost/Pesantren//berita-mengenal-air-filter-tipe-precleaner-kertas-dan-siklon.html</link>
                 <description>Air filter adalah komponen mobil Toyota yang terdiri dari berbagai jenis. Perbedaan jenis ini biasanya disebabkan oleh elemen penyaring yang digunakan oleh masing-masing air filter. Nah, berikut ini beberapa jenis lain dari air filter selain oil bath.
Air filter tipe kertasSeperti namanya, air filter jenis ini memang mengandalkan elemen kertas sebagai penyaringnya. Beberapa jenis air filter dari tipe kertas ini, pembersihannya bisa dilakukan melalui proses pencucian menggunakan air.
Air ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Buat Mobil Toyota Makin Gaya Dengan Modifikasi Ringan</title>
                 <link>http://localhost/Pesantren//berita-buat-mobil-toyota-makin-gaya-dengan-modifikasi-ringan.html</link>
                 <description>Bagi Anda yang mengutamakan penampilan mobil Toyota, pasti akan tertarik untuk melakukan modifikasi agar bisa meningkatkan penampilan mobil. Untuk penggemar berat dari modifikasi, tentu pengubahan kendaraan secara besar-besaran akan menjadi pilihan. Tapi jika Anda hanya ingin membuat mobil anda tampak lebih keren, bergaya dan sesuai dengan karakter Anda, mungkin beberapa tips modifikasi ringan berikut ini bisa dicoba.
Pasang Kaca Film : Biasanya, saat anda membeli mobil baru, anda bisa saja ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Mengenali Lebih jauh tentang Asuransi Total Loss Only</title>
                 <link>http://localhost/Pesantren//berita-mengenali-lebih-jauh-tentang-asuransi-total-loss-only.html</link>
                 <description>Menggunakan kendaraan di kota-kota besar yang memiliki lalu lintas yang padat pasti ada konsekuensinya, seperti terserempet, kecelakaan hingga pencurian. Karena hal itulah banyak perusahaan asuransi yang menawarkan paket perlindungan kendaraan, baik Total Loss Only (TLO) maupun All Risk.
Kedua jenis asuransi tersebut pada dasarnya sama-sama menawarkan proteksi perlindungan kerugian maupun risiko di kemudian hari pada kendaraan Anda. Menjatuhkan pilihan Anda pada asuransi jenis TLO maupun All ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Kerusakan Mobil Akibat Sering Lewati Jalan Berlubang</title>
                 <link>http://localhost/Pesantren//berita-kerusakan-mobil-akibat-sering-lewati-jalan-berlubang.html</link>
                 <description>Sudahkah Anda tahu bahwa jalan berlubang bisa mengakibatkan mobil Anda bermasalah? Ternyata mobil Anda yang kerap kali menghantam lubang, bisa berpotensi mengalami kerusakan di beberapa titik. Jika kondisi rusak tersebut tidak segera diketahui dan ditindaklanjuti bisa mengganggu fungsi safety dari kendaraan tersebut. Komponen yang rawan rusak yaitu ban, pelek, lower arm, ball joint, shock-absorder atau bushing arm, dan bearing roda.
Lalu, bagaimana mengetahui gejala kerusakan komponen mobil ...</description>
                 </item></channel></rss>